[有圖]家燕bb

我中意你個名

呢隻好似成左年喇喎

個嘴基重係黃色所以都未算成年

咩m3，canon m3? 重有你想數毛一係換支長焦一係行近d